大埔某一中學

我哋嘅校長係藍絲
佢嘅理想係改變中國

我哋間學校有三分一人喺大陸人
落堂放學傾計都係普通話

啲香港人同學答返佢哋又用普通話
勁撚多中立

九成人都唔理政事
黃絲嘅同學又覺得讀書重要過民主

成間中學好似平行時空咁
各有各玩各有各笑

開咗個telegram關注組
叫佢哋入group
佢哋話冇download Telegram
叫佢download佢又唔制

日日返學見住佢哋都好無奈
究竟民主係咪一樣輕易已取嘅嘢?

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

呢個就係殖民地既情況
所以要革命獨立

咩學校啊 又唔講

神召會康樂中學

狗校

香蕉糖咪係康樂出

包山島中學，有同學連8.31太子站都唔知發生咩事

靈堂？

隔離係林村河
不時都喺體育堂被叫去圍河跑

以前都無咁垃圾，宜家肯定係垃圾校

李興貴？

間學校無撚用架啦

名校

收唔收足學生架

收得足
今年中一有一半係大陸人

屌，鬼唔望下年無人敢落嚟讀

等殺校